\documentclass[12pt, oneside, a4paper]{article}


\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{amsfonts,amssymb,amsbsy,amsmath}
%\usepackage[toc,page]{appendix}
%\usepackage[nottoc,numbib]{tocbibind}

%% Page layout
\setlength{\oddsidemargin}{1cm}
\setlength{\evensidemargin}{1.5cm}
\setlength{\topmargin}{0cm}
\setlength{\textheight}{21cm}
\setlength{\textwidth}{15cm}

% \setlength{\beforeschapskip}{-2cm}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}}

\begin{document}


%%
%% Cover Page
%%
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{titlepage} % Suppresses displaying the page number on the title page and the subsequent page counts as page 1

\center % Centre everything on the page
%	Headings
%------------------------------------------------
\includegraphics[height=5cm]{images/ups_sarclay_logo.jpg}\\[1cm]
%\includegraphics[height=4cm]{images/UPSUD_2014_UPSaclayBLEU.eps}\\[1cm]
%\includegraphics[width=0.2\textwidth]{ups.png}\\[1cm]
%\vspace{2cm} 
%\textsc{\LARGE Université Paris-Sud}\\[1.5cm] % Main heading such as the name of your university/college

{\large\textsc{\large Master 2} in \textsc{Computer Science,}} 
%%
%% Specialties:
%% - Human-Computer Interaction
%% - Human-Computer Interaction and Design
{\large \textsc{Interaction Specialty}} 

%	Title
%------------------------------------------------
\HRule\\[0.7cm]
{\huge\bfseries Here Goes Your Project Title}\\[0.4cm] % Title of your document
\HRule\\[1.5cm]

%	Author(s)
%------------------------------------------------
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
	\begin{flushleft}
		\large
		\textit{Author}\\
		First \textsc{Last} % Your name
	\end{flushleft}
\end{minipage}
~
\begin{minipage}{0.4\textwidth}
	\begin{flushright}
		\large
		\textit{Supervisor}\\
		Dr. First \textsc{Last} % Supervisor's name
	\end{flushright}
\end{minipage}
% If you don't want a supervisor, uncomment the two lines below and comment the code above
%{\large\textit{Author}}\\
%John \textsc{Smith} % Your name


\vfill
\emph{Host Laboratory/Company: }\\
Name


%	Projects Date
%------------------------------------------------
\vfill% Position the date 3/4 down the remaining page
{\large Start date -- End date}
%{\large\today} % Date, change the \today to a set date if you want to be precise

\vfill % Push the date up 1/4 of the remaining page
{\small Secr\'etariat - tel: 01 69 15 66 36  Fax: 01 69 15 42 72\\
email:  murielle.benard@u-psud.fr}
\end{titlepage}

\clearpage
%% end of cover page

%\pagenumbering{roman}
%\thispagestyle{empty}
\begin{abstract}
Your abstract goes here. Keep the abstract short. The abstract explains your research topic, the methods you have used, and the results you obtained. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla vulputate arcu eu nunc efficitur convallis. Suspendisse venenatiss lorem non lacinia accumsan. Nam ornare viverra nibh, eget ultricies orci tempus vitae. Etiam imperdiet rhoncus elementum. Vivamus efficitur turpis mollis pretium euismod. Sed sit amet placerat urna. Phasellus consectetur massa nec finibus tempus. Etiam viverra vestibulum sem, iaculis accumsan tellus faucibus a.

Two or three short paragraphs should be enough. Sed cursus odio a libero porttitor laoreet. Cras non massa vitae massa vehicula faucibus. Etiam maximus pellentesque mi ut vulputate. Curabitur at mauris sed justo cursus interdum. Aliquam finibus tristique eros nec porttitor. Integer placerat dui magna, eu suscipit metus rutrum et. Suspendisse magna nisi, rhoncus at efficitur ac, blandit vel urna. Nunc sagittis luctus sapien, nec ultricies est porta eu. Etiam ornare, justo ac ultrices iaculis, enim leo sodales sem, in accumsan ligula mauris vitae orci. Praesent elementum bibendum elementum.
\\
\\
\HRule \\[0.5cm]
Keywords: keyword1, keyword2, keyword3, keyword4
\end{abstract}
\clearpage


\tableofcontents
\thispagestyle{empty}

\clearpage


%\pagenumbering{arabic}
%\setcounter{page}{1}

\section{Introduction}
In here I use my first citation.~\cite{kidwelly1993} Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla vulputate arcu eu nunc efficitur convallis. Suspendisse venenatis lorem non lacinia accumsan. Nam ornare viverra nibh, eget ultricies orci tempus vitae. Etiam imperdiet rhoncus elementum. Vivamus efficitur turpis mollis pretium euismod. Sed sit amet placerat urna. Phasellus consectetur massa nec finibus tempus. Etiam viverra vestibulum sem, iaculis accumsan tellus faucibus a.

Sed cursus odio a libero porttitor laoreet. Cras non massa vitae massa vehicula faucibus. Etiam maximus pellentesque mi ut vulputate. Curabitur at mauris sed justo cursus interdum. Aliquam finibus tristique eros nec porttitor. Integer placerat dui magna, eu suscipit metus rutrum et. Suspendisse magna nisi, rhoncus at efficitur ac, blandit vel urna. Nunc sagittis luctus sapien, nec ultricies est porta eu. Etiam ornare, justo ac ultrices iaculis, enim leo sodales sem, in accumsan ligula mauris vitae orci. Praesent elementum bibendum elementum. Curabitur in justo ultrices ex tincidunt vestibulum. Donec iaculis egestas dui, vitae blandit nisl convallis sed.

At some point you may need to have a list. Do it like so:
\begin{enumerate}
	\item Item one.
	\item Item two.
	\item Item three.
\end{enumerate}

Perhaps you don't want a numbered list. Instead you want a bullet point list. If that is the case do this:
\begin{itemize}
	\item Bullet one.
	\item Bullet two.
	\item Bullet three.
\end{itemize}


\clearpage

\section{Background and Related Work}

Here I show how to add a footnoe.~\footnote{Footnotes are notes placed at the bottom of a page. They cite references or comment on a designated part of the text above it. For example, say you want to add an interesting comment to a sentence you have written, but the comment is not directly related to the argument of your paragraph.} Nam sit amet nibh orci. Sed ut ex justo. Mauris volutpat elementum magna sit amet vehicula. Nunc at lectus tincidunt, lobortis tellus quis, commodo erat. Vestibulum ornare in leo quis facilisis. Phasellus hendrerit faucibus nisl sit amet ullamcorper. I've added a second citation in here as well.~\cite{ammianius42} Duis quis rhoncus sem, non malesuada justsos Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos. Aenean ac nisl augue. Praesent lacinia vitae lectus eget hendrerit. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Vivamus quis cursus odio. Sed egestas ac tellus quis euismod. 

Sed cursus odio a libero porttitor laoreet. Cras non massa vitae massa vehicula faucibus. Etiam maximus pellentesque mi ut vulputate. Curabitur at mauris sed justo cursus interdum. Aliquam finibus tristique eros nec porttitor. Integer placerat dui magna, eu suscipit metus rutrum et. Suspendisse magna nisi, rhoncus at efficitur ac, blandit vel urna. Nunc sagittis luctus sapien, nec ultricies est porta eu. Etiam ornare, justo ac ultrices iaculis, enim leo sodales sem, in accumsan ligula mauris vitae orci. Praesent elementum bibendum elementum. Curabitur in justo ultrices ex tincidunt vestibulum. Donec iaculis egestas dui, vitae blandit nisl convallis sed.

If you need yo use an image use this example. A simple centered image is easy to add and to reference (see figure~\ref{youchoosethelabel}).

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[height=5cm]{./images/some_image}
	\caption{This is an example of a numbered caption. \label{youchoosethelabel}}
\end{figure}

 
\subsection{Some Subsection}
Cras a turpis molestie, lobortis ligula nec, pretium nibh. Nam eget interdum nisl. Sed et egestas sapien. Nunc laoreet iaculis massa vel ullamcorper. Cras at sodales massa, nec dictum ligula. Donec ut congue justo, vitae efficitur sapien. Vivamus sed viverra est. Ut aliquam accumsan varius. Sed sed turpis sit amet nulla aliquam congue et vel mauris.~\cite{babington1993} Donec eget gravida magna, eget congue magna. Etiam eget accumsan justo. Pellentesque molestie vel lacus at hendrerit. Mauris consectetur semper metus nec pharetra. Pellentesque ipsum mauris, consequat vitae lectus eget, tristique lacinia justo. Donec congue sagittis nisi, lobortis efficitur tellus cursus eget. Integer sapien urna, sollicitudin vitae magna sit amet, tempus fringilla nulla. Vivamus nec nisi quis elit pharetra rutrum nec in quam.

\subsection{Another Subsection}
Lorem ipsum dolor amet slow-carb enamel pin disrupt beard tote bag, marfa photo booth 90's skateboard XOXO mixtape humblebrag sint qui you probably haven't heard of them. Man braid in gluten-free ipsum banjo. Artisan gochujang af irony fixie marfa taxidermy unicorn. Shoreditchs distillery activated charcoal aliquip sartorial ethical excepteur mollit scenester. Four loko man bun qui, nulla exercitation vaporware photo booth salvia sint kale chips. Artisan tofu post-ironic lorem pariatur. Af intelligentsia letterpress lo-fi ipsum, fanny pack swag. Pinterest affogato palo santo gochujang veniam taiyaki ethical vinyl occupy gastropub viral YOLO ea hexagon.

Salvia marfa neutra beard do, keffiyeh tilde schlitz id 8-bit sustainable jean shorts incididunt ut hell of. Sartorial shoreditch hella, put a bird on it hot chicken shabby chic listicle hoodie yr aliqua slow-carb man braid kinfolk. Consectetur biodiesel occupy microdosing do migas everyday carry XOXO. Ullamco pinterest fingerstache williamsburg consequat excepteur jianbing meditation. Nostrud af velit, squid 8-bit jean shorts vinyl literally. Meh quis aute, fingerstache dolor franzen master cleanse cupidatat 90's. Ennui venmo nulla, butcher artisan est deep v actually raw denim non cornhole in shabby chic before they sold out selvage. Photo booth cred 3 wolf moon, jean shorts kale chips cornhole tumeric beard air plant yuccie excepteur pork belly. Actually ea lumbersexual labore duis microdosing bespoke, quis green juice. Cray leggings flannel chillwave velit gastropub slow-carb ut typewriter wayfarers plaid. Ex mlkshk anim sriracha tbh YOLO hot chicken voluptate portland helvetica pabst bitters franzen sint. Gentrify selvage dolore blue bottle chartreuse offal meditation esse kombucha ea hashtag tilde ramps pok pok sint.~\cite{adams1993}

\clearpage

\section{Another Main Section} %% Adjust title to your project
Lorem ipsum dolor amet tbh excepteur aliquip lyft man bun, laborum ad retro magna blue bottle tumblr letterpress. Non do synth migas bicycle rights. Incididunt sunt tattooed selvage iPhone jean shorts. Magna sed gastropub ea poutine polaroid. VHS qui poke, sed esse franzen vice iPhone fingerstache artisan offal typewriter jean shorts migas blog. Post-ironic wolf vexillologist knausgaard raw denim wayfarers, asymmetrical viral. Cray roof party coloring book bushwick enim. Biodiesel dolor laborum put a bird on it prism knausgaard. Farm-to-table eu YOLO swag ullamco labore lyft voluptate shaman iceland. Ea banjo fanny pack, ethical literally ad selfies hexagon. Ex quinoa humblebrag laboris, adipisicing trust fund shoreditch prism yr etsy culpa craft beer celiac authentic air plant. Actually eiusmod truffaut quis.~\cite{isley2001} Bespoke roof party jianbing 8-bit fixie waistcoat pour-over chambray ramps.

\subsection{Interesting Subsection}
If you need to add a table, that's easy too. Follow this example and notice how it is automatically numbered (see Table)~\ref{somegoodlabelname}). Green juice butcher anim readymade, occaecat wayfarers knausgaard ea irony. Pork belly try-hard tempor artisan, vexillologist palo santo hot chicken actually meggings laboris authentic. Ennui man bun salvia asymmetrical shaman XOXO kickstarter aute artisan iceland iPhone pork belly bushwick edison bulb locavore. Copper mug squid cardigan af minim XOXO dolor shoreditch chicharrones yuccie heirloom wayfarers. Man braid velit pour-over dolore tumblr. Lumbersexual polaroid enamel pin DIY humblebrag fixie marfa kinfolk laborum kickstarter deserunt.

\begin{table}[htb]
\caption{Captions can be very long. There is really no limit.Narwhal aute fashion axe, street art forage woke hot chicken neutra humblebrag pug direct trade whatever. Chia aesthetic tilde ex. \label{somegoodlabelname}}
\begin{center}
\fbox{
\begin{tabular}{c|l|r}
\textbf{A} & 1 & $e^{j \omega t}$ \\ \hline
\textsf{B} & 2 & ${\mathfrak R}(c)$ \\ \hline
\texttt{C} & 3 & $ a \in \mathbb{A}$  
\end{tabular}
}
\end{center}
\end{table}




\clearpage

\section{Results}
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Amet cursus sit amet dictum sit amet justo donec enim. Laoreet id donec ultrices tincidunt. Purus semper eget duis at tellus at urna condimentum mattis. Diam sollicitudin tempor id eu nisl. Ultricies mi quis hendrerit dolor magna eget. Lectus quam id leo in vitae turpis massa. Urna neque viverra justo nec ultrices dui sapien eget. Id aliquet risus feugiat in ante metus dictum at. Pellentesque dignissim enim sit amet venenatis urna cursus. At imperdiet dui accumsan sit amet nulla facilisi morbi tempus. Gravida rutrum quisque non tellus orci ac. Sit amet commodo nulla facilisi nullam vehicula ipsum. Aliquam eleifend mi in nulla posuere sollicitudin aliquam ultrices sagittis. Id neque aliquam vestibulum morbi blandit cursus. 

Elementum sagittis vitae et leo duis. Viverra nam libero justo laoreet sit amet cursus. Ultrices in iaculis nunc sed augue lacus viverra vitae. Viverra nibh cras pulvinar mattis nunc sed blandit libero. Amet dictum sit amet justo donec enim. Semper eget duis at tellus at. Aliquet bibendum enim facilisis gravida. Fermentum leo vel orci porta non pulvinar neque laoreet suspendisse. Porttitor lacus luctus accumsan tortor posuere. Orci eu lobortis elementum nibh tellus molestie nunc non. Ac tortor dignissim convallis aenean et tortor. A pellentesque sit amet porttitor. Odio ut enim blandit volutpat maecenas volutpat. Quis enim lobortis scelerisque fermentum dui faucibus. Condimentum id venenatis a condimentum vitae sapien pellentesque. Convallis aenean et tortor at risus. Sollicitudin ac orci phasellus egestas tellus rutrum. Felis imperdiet proin fermentum leo vel orci. Volutpat consequat mauris nunc congue nisi vitae suscipit tellus. Libero nunc consequat interdum varius sit amet mattis vulputate. Fusce ut placerat orci nulla pellentesque dignissim enim sit. Quisque egestas diam in arcu cursus euismod. Proin nibh nisl condimentum id venenatis. Urna porttitor rhoncus dolor purus non enim praesent elementum. Potenti nullam ac tortor vitae purus faucibus ornare suspendisse sed. 

\clearpage

\section{Discussion}
Gravida rutrum quisque non tellus orci ac auctor augue mauris. Amet mauris commodo quis imperdiet massa tincidunt. Sed vulputate mi sit amet mauris. Morbi blandit cursus risus at ultrices. Feugiat in ante metus dictum at tempor commodo. Est ultricies integer quis auctor elit sed vulputate mi sit. Dolor sit amet consectetur adipiscing elit duis. Adipiscing diam donec adipiscing tristique risus nec feugiat in fermentum. Vitae turpis massa sed elementum tempus egestas sed sed risus. Enim diam vulputate ut pharetra sit. Dignissim enim sit amet venenatis urna cursus eget nunc. Lobortis elementum nibh tellus molestie nunc non blandit. Sed vulputate odio ut enim blandit. Amet massa vitae tortor condimentum lacinia quis. Euismod quis viverra nibh cras pulvinar mattis. Ante in nibh mauris cursus mattis molestie a. Faucibus a pellentesque sit amet porttitor. Ornare aenean euismod elementum nisi quis. Viverra vitae congue eu consequat ac felis donec. Eu facilisis sed odio morbi quis commodo odio aenean sed. Id ornare arcu odio ut sem nulla pharetra diam. Vitae semper quis lectus nulla at volutpat diam ut venenatis. Adipiscing tristique risus nec feugiat ins fermentum.

\clearpage

%% Given the association between the lead researchers in HCI at UPsud with Sigraph and related conferences I'm choosing ACM style bibliography. Please discuss with the thesis leaders if you should use something else.
\bibliography{references}
\bibliographystyle{acm}

\clearpage


%% If you don't have any appendices remove the following sections
\appendix
\section{Relevant Title}
\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[height=8cm]{./images/another_image}
	\caption{This is the caption of an appendix image. Perhaps you shouldn't have one though. \label{appendiximage}}
\end{figure}


\end{document}
